其實點先為之「放低咗」？

唔知大家點定義呢樣野
都唔知我一直以嚟既定義係啱定錯

我會自己一個去返以前一齊去過既地方
如果冇咗種好心痛既感覺
我就會覺得自己放低咗

其實點先叫做放低一個人 求解

見到呢個po冇第一時間諗起佢

我覺得係即使見到面 都唔會有感覺
同埋諗起同前度嘅種種回憶 都唔會痛 唔會心動

你唔會再問自己係咪放低咗

對嗰個人既所有野都可以一笑置之
即使佢對自己做過啲咩，都唔會再嬲

救命 我好中意聽佢啲歌

諗起過去既事心裡面毫無波瀾
最好既驗證方法係諗起美好既回憶會會心微笑
但唔會因為覺得結束左而遺憾
咁樣先係100% 放低
放低既最基本第一步就係暫時唔好再視姦對方social media

代我老公多謝你

我都幾肯定我前度放低左我
如果唔係佢唔會有第二個
但佢見到我個眼神 好難形容
我就係唔明呢啲姐係點

搞到我好矛盾

我好難去憎一個人
就算佢對我幾差都好 我會失望多過嬲

呢個真 一路係到睇睇睇
睇壞眼
我好耐冇睇了

原來你就係我地之間既第三者

唔好認親認戚

佢啲歌 好多首都係我一直以嚟既心聲

從來冇嬲過
因為深愛過